咪撚再掛住捉鬼啦屌

次次係前線
都有d好撚唔友善既鬼鼠眼光周圍望
望d人裝備似唔似鬼
身上有無記認
有碌警棍有甲就開始懷疑人地係鬼
我明你地驚俾人陰到
但驚乜鬼，防佢其實仲衰過唔防
家陣佢混入黎既鬼唔會有可能搵得曬出黎
成日係度疑神疑鬼個個都唔團結
但有無諗過咁其實搞到勇武寶寶
佢地本身齊曬裝
就係你班撚樣成日捉鬼
Full gear俾人懷疑係鬼
所以先放棄本身d高級gear
次次見到好多女仔都係一個、兩個就自成一角
真係怕比鬼拉
就自己組個team一齊行動唔好落單啦

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰